我想入行做歌手

而家讀緊asso
基本唱歌比賽都次次冠軍
唔係認叻
係想問有咩途徑

唱兩句［我醒著做夢］黎聽下先

放上 YouTube 同ig 放得多 多人聽 有人欣賞就會揾你 不過做歌手預左窮